所以話反對派錢 支持政府善用盈餘

支持退稅。唔可以派錢！！
而家財政預算案出左。社會繁榮安定。皆因冇派錢。就會令成件事好哂！